係咪有人天生講嘢把聲就係海豚音？

係街上聽到有個女仔講嘢好似同緊海豚溝通咁
定係聲帶受左傷？

丫頭個啲聲定點

沙沙哋好高音
聽到佢傾電話成段都keep住呢把聲
好聽就話似海豚
其實幾似曾志偉把聲
當下忍笑忍得好辛苦